編曲真係好緊要 估唔到呢首歌快歌都可以編到咁soul

大力推介後面嗰30秒係超好聽

留名, 覺得編曲好好玩

我覺得原版正啲，除左chorus，Chorus真係成首歌既敗筆
我都係近排第一次聽正歌完全估唔到係《未知》

原版係正 當年無抄足唔知係版權問題定係點解